zei hij, ernstig.
"Ja, ja!"
Ze had aangedrongen.
"Ik wil - ik blijf kijken en ward op mijzelf.
Dit is de laatste keer dat--dat u hoort mij van mijn liefde.
Ik zal zorgvuldig, zelfs als we alleen.
Trafford, I can't--ik _niet_ verliest je helemaal.
Ik zie je soms.
Waarom doe je gerust?
Denkt u dat er moet worden oneerlijk _haar_?"
